<!DOCTYPE html>
<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        <meta http-equiv="content-type" content="text/html">
    </head>
    <body>
        <!--  #Open API - 기상예보 -->
        <h2>Open API - 기상예보 / Weather Forcasting Program </h2>
        <br>
        <h3> 웹 조회로 xml 파싱 / Parsing XML with web query </h3>
        <h3> i class 활용하여 이모티콘으로 대체 / replace with emoticon </h3>
        <h3> JSP; HTML; CSS3 </h3>
    </body>
</html>
